1398工商銀行 7蚊支持區

四大行成績表最靚
宜家根本落後左！
未反映出來

6.74 入左

短炒定長揸

派息其實又唔算高

入幾手玩下先

垃圾股